有fd 欠大新280000貸款 年利率21.75%

有fd 欠大新280000貸款 年利率21.75%
要還6年 還咗3個月先話畀我知

之後試過去問其他低息貸款 可唔可以轉低息 但佢哋都話唔得

其實點解唔得

有冇辦法可以轉低息

月供幾錢?
還款期?

債務重組?有冇問過?

咩貸款21厘咁誇張? 信用卡?

allin 搏一鋪啦

去銀行傾下點還好 債務重組

其實點解唔得?

你問下你個fd搞咩搞到信貸評級低到咁囉

銀行咁高息？

通常係清數，
另一可能係水魚，大新最鍾意幫啲無知客借最貴嗰隻

6600, 72 月

應該財仔

點樣知道信貸評級

欠28個還47個半
銀聯睇唔睇到?

關銀聯咩事

環聯先岩......Sor

係環聯呀

你朋友本身有爭街數?
呢個息應該係好多財仔數做清數先咁貴

連40%息都未到喎

原本諗住唔係高利貸咩？check左先知借貸年息達60厘才違法

連apr 幾多都唔知就借左
銀行真係多謝你😂😂😂

你朋友

搵張卡 碌28萬 分5年啦

點解唔得？因為你信貸評級差到仆街囉
咩叫信貸評級差到仆街？咪就係你成日借錢或者碌卡，但又借錢唔還或者淨係還min pay囉
到底做咩會爭咁多錢，黃賭毒？要戒，不過呢種人唔到最後一刻都唔會改架啦

同埋連大新你都可以爭280,000 ，都幾撚肯定你一定有出去借財仔
銀行數或者一線財仔嘅數要還都唔係還唔到，最多分期分好耐還架啫
二三線嗰啲，如果真係借咗嘅，就真係要醒醒定定，睇吓轉唔轉到去銀行或者一線財仔做債務重組啦，將啲數集中同一間會好還好多，寧願高息都要，唔係真係破產都唔掂

你的朋友就是你

利申：有fd試過，睇撚住佢幾頭痕

破產囉